而家i5-3450 7850卡仲玩到咩game

我記得幾年前好多人推呢個配置

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

GTA SA

最近免費先玩番，重拾童年回憶